依期一齊旺，大家唔好jump(106)西亞真假

誤中

亞冠真係好撚弱智

推依個啦

頂佢老母

條友尻黎？

9.5b

俄超半大

頂住

1001唔係1001開 佢自己開

買左雙

是但啦 有時啲人唔開 都要有人開架啦

冇買都覺得好神奇

力頂

10點大波

西亞

頂

14369262

10點細波

推

GEL!!

星期一 2.3.4.5 半和 4x5

有d 恐怖
呢幾日買d 大波都死好命90+開大

再度同船
半大全大各半注

航武仲未見

普羅巴打客

俄超角s

今日好似無?

買左6皮幾客盤 87分鐘企鵝直播都關埋

2/2.5s

主盤

今日好似冇

今日冇

呢d咪奇蹟大波囉

你唔係收開息咩

山神不賭

又是you

開波前已經講，都話要有信念

盤仔同月巴都唔係度

開新PO個位巴打麻煩貼一次14369262
連登俠呢條仆街需要登入鎖定

半大全大 same road?

我要食放題！

唔撚派冇得玩

你點知
呢期黑到仆街
all in左客隊

肥鳩巴

之前波po見你貼開飛

有無餓超LINK

唔貼飛啦 廢事比人屌事後飛 純粹好撚亢奮

呀漢又回飛啦

利申買左100姐

係精神o既

買咗s

頭先個場都仲未上？

烏拉爾加油

俄超半場同我入爆佢

Same 試左運先 今晚凌晨就落場 我要金共門加大

半細2x1 10k

不能同意更多

買左500

6皮我又想睇 最多試過買1皮 但馬會抽太多水 唔抵

咁嘅波 真係嚇到手都震尻埋

火車一黎就差d炒

2/2.5大

頂佢老味

諗返起岩岩買錯左成萬蚊火車戈位巴打，岩岩係咪來回地獄又折返人間，好彩買錯左

我仲未開到直播 唔想毒你兩個

你肯定買錯係好彩

兩注？

一黎比人3射

行運啦 比我會捐錢

主隊一開波就4射2中

球探唔該唔撚好響

試下 ？

又反cup呢

出盤啦

高水

第一次見敢撚假既波 清袋介賭好波

咪撚搞

堅有運 咁樣反杯

1c

你個名

派我

可能上o左 ifc...

我

-9c

急屎都唔痾 頂住

6皮要有幾大心臟

聽講佢即場先猛...賽前都係過手引

佢可能只係散紙呢

成個月唔洗做

咁撚快角 我allin咗角細 我都玩心臟

巨蛇

我知 但2點先有

巴打有冇金卡

呢次去左對面 jump介賭

87分鐘 1：0 客隊hea踢 打定輸數
個陣仲唸住追和輸半都好呀大佬..

雖然我冇買，但係幫你叫

買左烏拉爾既手足可以準備食放題

客

巴打求派 gel左90分鐘被絕殺

主能夠 主能夠

屌

比你絕殺佐

做下好心 等派

烏拉爾頂住

班友重話大no.係正選

買6萬5個位巴打除左話你有運都唔知點
捐返少少錢比慈善機構

夾實個括約肌

佢好似allin65000

千年殺

餘額$0.5

大奶奶呀

好撚急

似兩架火車都炒車喎

勁共勁共撞哂車喎

羸錢channel

俾假波迫害

唔刷角 點撚樣入波
刷角呀

半大-1 大波-2

GOAL!!!!!!!!!!!!

火車頭1-0

0:1

0-1
半大-1

莫斯科火車頭
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係忍屎忍尿都要忍

呢架火車頭唔會又比人cup到啦掛

屌啦聲 10分鐘就入

爽

仆街feel到火車頭好入得

買錯一皮果位巴打有運

唔好理la 11 點同組都係上盤轟落去

目的達成,屠狗會

痾屎先

希望再gun

Ok

屌啦今鋪

仆街火車頭
咁樣比人反勝

好！
見光死

爸打 我欣賞你個名

屌佢老母，JM9

依架火車頂唔頂到

勁共勁共

有冇人可以分享link？

我對你唔住

勁共死全家啦
幾分鍾比人cup

走啦 第2架開車啦

對陸軍都係一球 你同我俾人秒goal

上呀

火車頭入多佢一球

承你賤言

痴線嘅 講呢啲

一樣

再杯ok?

幫叫

呢隊火車頭同頭先隊火車頭會唔會一樣
領先都覺得危險

呢場火車頭會唔會又俾人cup

未完場！繼續頂！

仲有機既一齊頂

知道巴都旺

無3:0都唔敢Gel頭

勁共勁共入多兩粒啦

刷角呀 屌你

鳥拉爾左邊唔落底

不了，冇劇本

莫斯科火車頭
12M

12m

12 碼埋？

火車頭大數啦

22:00 13 烏拉爾 0-2 莫斯科火車頭

入呀

屌⋯

雷根
最少4：0先真係穩

12碼都俾埋

Yamete Yamete 搭錯車

0:2火車頭

半大只需

收錢訓得

痴撚線

做乜鳩呀

呢隊火車頭先正氣架麻屌你老母
入多粒開埋大佢

全大-1

客12m
0-2
半大cashed

度下場了

半大只需15分鐘

索柏阿漢
贏到馬會標冷汗

2.5s88

仲有半球！繼續頂！

12碼都俾埋 屌

半大終於歸來

屌我笑到仆街

頂佢老母臭閪

索柏阿漢強陣

嘩，依架火車堅戈喎

勁共勁共

買錯左戈位巴打真係好好運

半大goalllll
半場屌多粒全大

加油

由佢啦下場再頂過啦

同路好友

又係強陣，又係回飛

屌啦星 無角

高水半大
全場客勝

爽撚到

收咗

屌 同大船一對就仆街
一上船就閪

頂番佢入佢老母個閪入面

快手半場開埋全大

半大3.6

主cup未

今晚有本玩角了

追和反cup叫爆

好彩買得切

貼飛太邪
下次幫我貼

有角未

11點客 11點半主

今日大家羊羊羊

頭先場假波心情仲未平伏

求其上左車補數

馬會又比人禁住屌
慘到

半2全2

主客GEL

岩岩未反up前又輸剩個本
Cashout左1500
得番1k本轟落去半大全大

11點半 主
定
11點 半主

轟左之後反杯埋
半大cashed

冰入球

買左hani 以為輸9硬

11:00客
11:30主

清你尋晚羊個啲去撚晒邊

1130 一定客

亞冠又未派，岩岩allin左俄超，得番一百買主客支持

頭先果場唔知邊個都話主隊強陣
btw, 客隊上盤再轟

琴日來來回回朝早cashout左1500
戶口有1900 1000係本

恭喜恭喜

角呢

全大-1
入埋先啦

好彩今場大注返中姐 8點個半客輸左我7k

咁快0:2
難小小

半客咁快gel

未派，我都係得番1k，見到你半大全大同埋買錯個位咁旺就allin落去

All in 左角大 咁多波入 睇怕都收皮

唔識啲球員 but 強陣

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈半大同角我揀左角呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

買左俄超

俄超買角真係好撚灰

Cup到我直播食屎都得

雞仔注

我都諗緊係咪半主全客

灰撚左

再黎

11:00客
11:30主
有無同路？

有

羊多啲

對唔住 打完先覺得有問題

時巴點睇

上錯車

岩岩真係主客...

火車頭快手入多粒

你都係

亞冠全客

1100應該客 1130睇下先

彈藥巴玩成點？

唔好借錢賭呀

今晚邊個旺

正氣po

Same

俄超咪撚gel住

無玩 唔想浪費你心機
準備等3x4水

2c

半大

忍到手就好～加油

差粒全大

好撚耐無見過依張撚屌圖

我錯，唔好gel

2300果場出面主受讓半球落到主讓半球

25分鐘兩角

月巴

有冇心水打救細佬

繼續頂 唔撚理

岩岩果場好似有巴打中主客22倍..

唔好問我 烏拉爾針左

跟左泰妍要鏝

條女唔比賭 岩岩哄番佢
今晚3串4為自己心水佢地話細注d

立止為據
一定要贏到錢派1k比賤熊！！

唔係真下話

好男友

盤仔今晚唔出水？

想知道

此

終於上岩火車 頭先上錯左塔斯干西車

賤熊巴 望下上

留意番係中立場

唔洗急啊慢慢黎 支持

坐低3個鐘先派？

巴塞巴

上次中立場又係客主

望咩？

又劇本？

點玩

2點啦

彈藥個comment

30分鐘兩角 除左針都唔知點算

你估亞冠咩

都話冇劇本

假波咩 咁易cup到

亞冠我都唔玩 睇下波笑下

睇到睇到

可能又反cup呢

0:3完

真係皇so翻版

3:2ok?

頭先8:00呢？

主了

2300-2330三場
客
主
客
tip咩輸咩系列

1130 客
1100 客
1000 客

唔見左你覺得好空虛

舢板鬥巨艦

俄佬係唔係唔識清落底

反cup我地針

和都好

買主客 客主50蚊

其實我手多買左條3x1

同路

咁反cup plz

你又搞咩黎 1100客1130主?

G持 密食當三番

3c-7

1000客 1100客 1130主

你俾佢玩啦 佢話左小注 都無計

4c-6

依兩日贏豬幾多？

真係冇計 時不與我

你一開波個命中率都好靚仔

wowowo刷撚爆佢

cashout左30k

Ys 串左飛

GCHI

繼續入啦屌！

針哂咩你

要幫你嗌下了

停角

功成身退埋

讓客

未啊仲有排

冇呀...仲贏緊
轉左場

半場唔入多粒既話 覺得呢場又會半2全2

有時好奇怪 慢慢睇下會變左另一個人咁

俄仔無12m入波都難

入時巴我信

仲買咗咩

又show真飛，呢d唔見棺材唔留眼淚

5c

轉運

沖呀 刷撚爆佢

5角喇喂 集氣

刷角呀
補償我冇買大波嘅心靈

刷爆佢

你追返晒成筆真係要燒炮仗10連俾你

大波-1

又玩半2全2

5c-5

我會努力
不過真係唔鐘意玩channel 我會繼續係度

刷呀

想買亞冠又驚派唔切買荷乙

清落底 爆落底 係唔係都舉手角球啦

岩岩有巴打post-1黎幫我地

時巴，狼隊呀

係 到時真係受你派鳥

你入航母tg

私心野 瑞士糖客+1 買完都覺得開唔到

買有信心嗰場

Agger 俾佢追埋先

我去馬會燒炮仗

唔會既
似有多一球

不如俄佬落地獄。。。無啦啦又刷 算撚數

不了....

好！時巴你等我

2點？

Sorry

入埋黎燒 啲保安唔會擋你的 日日恰眼訓

咁唔買亞冠了
頭場仲未笑完

挽留

亞冠唔係即場 唔知等幾耐先派錢

半場前 刷多一兩粒魚O黎睇下先

時巴肯係到屌下波就夠

俄超半場派彩準唔準時

係 瑞典黎

一日未爆一日都有希望

唔一定要出水... 9up下 屌下咪幾好

我覺得ok客又唔廢

2300客盤係未大航？

好

岩岩先傾緊世界杯

角球大波同時達陣OK?

頂多45分鐘 練下心先

今日會唔會亞冠全客

唔怕啦 係我既點都係我

艾斯會唔會轉盤？

亞冠派左

2300主盤有冇人

買咩 你好旺

今晚咁快

馬狗改名換姓叫羊錢 岩聽

想買2300上盤

對左

之前買左主客

似半格

又兩邊都有 叫人點買

阿爾華達

索柏係咁回

頭先都係

愈回愈愛

岩丫

又兩邊對決

我?

睇黎又係時候睇下 大細波

本身要客 度度下 索性唔買盤了
一半買主 一半買半主

咁羊錢邊個黎

叫我？

睇好其中一場和

有馬唔做做羊

屌你啦

做咩咁睇唔開...

1539

快！

是油

人類總是

1539..

半主又係3.4

8612

馬狗又要人尊重你 又笑鳩人做羊

Gg

咁多人想戒賭

屌 手快快禁咗
大家當睇唔到

開定智財卡拎錢
Cut account再開過啦

88

清sick ball

亞冠令大家都失智了 jump

15398612

自己戒唔到咪搵人幫

88
一係派當睇到

亞假3場客勝 3x1

知道就好
#165124

個啲福音戒賭服務都把撚
貼上黎連登包你戒到

Ok 大家唔好推喇..

ok

放過佢一次...你都係想曬下條主客飛22倍

屌你 我好撚葡萄 幫佢戒賭

知道就好

唔好推

？

2300要咩

不成功不收費

停啦

知道就好...名

放過佢啦

想忍手訓覺等夜晚

唔好推你又推?

大家當睇唔到喇

助人為快樂之本
連中幾場冷野好收手啦
仲放上黎曬
唔幫你戒仲可以幫邊個

好馬羊都好過屎忽

Btw 其實acc lock左未？

11點主

停啦好無

夠啦 今晚重有流流長 叫佢點過

咁買2300等3點算

各位大佬 sorry

比多埸心水黎先好訓啦 !!!

其實係咪改番個問題就冇事？

成班仆街咪推啦

11點skip 唔識玩

一定lock左啦 見光死呀 咁多cd rom

唔係

我都試左中伏
最後無事

戒賭熱線

戒賭熱線：15398612
不成功 不收費

派未

以後不賭球了 賭球害人

其實點解要撞爆人acc咁無聊？

唔好咁，人地事前黎

好啦 唔推

26814257

算啦...堅唔好推 加唔好撞

其實之前係話d事後飛，之後就

岩岩試左一次 已鎖

唔推+1

手多 香港人中意睇人仆街

人類

佢今晚 訓得？

一個鐘後打身份証就開到？

［慎入］我認我仆街 但真係忍唔到笑

e個真...估唔到真係有人撞

btw賤巴2300一齊痴漢

如果無人keep住撞就得

2300 客盤？

幫你兩個集氣

阿爾蓋達

新仔贏左少少錢就學人貼飛 仲要唔識遮acc
你信用卡會唔會比人睇咩no.?

同時巴對撚o左 good luck

仲有個2/2.5s要頂住

2/2.5都俾我地頂到 有咩難到我地

主客

主客？

火車下半場開波
刷角 唔好比佢停

佢事前架

自膠

係囉 我都冇咁得閒去撞

連登俠

客隊比人屌打到，大船唔會死掛

比多粒啦臭撚

佢地應該好luck...
我今日未綠字過

你e句野三個鐘前有人打過

狙擊

火車果場 刷角呀

火車出軌啦

我地同花巴仲頂緊個俄超2/2.5s

刷角唔入波 支持

今次真係柒到喊
lock咗當戒賭

如果e場又主客派5個100

條仆街有貼過出黎咩？

認真 唔好再推

Lm

頂撚到實一實 個括約肌好撚實

兩個post前

lm

嘩......千斤重

三張圖就出事啦

我要乞了

你都未派

笑到我 條友應該後悔緊

用盡念力幫我頂

客隊等入波

應該因為今晚冇得賭提早訓覺
聽日去狗會換acc no.

一定幫 我屌波有加持

老漢得唔得架

又中條過關

練心練身

寧得罪方丈 莫得罪連燈仔 特別係波台

索柏阿罕比人禁住屌

俄超 刷角

角呀

唔洗驚，劇本

仲要屌多2場主

幻覺黎架姐

邊有咁多劇本

屌 真係有人咁無聊
戒賭先

2315allin落去又返黎啦

亞冠

火車頭快D開大呀

希望兩場和

1115 主 100%

又係希拉爾

1:2/1:3

痴漢gogogo

係艾雷思

買唔切

自己嗌 自己買唔切

客主客

3埸西亞 單雙單 PLZ

睇得岩黎斬1115

仆街又停角
有冇咁多角細

有冇心水

俄超好多

睇黎血海深仇

又係希拉爾 好想買

係

1130 好似有大航

大？

西亞興絕殺？

尾段逼和 入波成日有
啲中亞西亞狗腳軟

俄假屌你老母快D比多粒

火車果場 做乜狗停撚哂角

無控球但射咁多球？

中撚左伏啦
哈哈哈哈 角大 半大 哈哈哈哈哈 揀錯呀

俄超乜撚都細

同意

艾阿恩 上船！

主隊三場平均3.3一場 睇黎唔洗太耐

痴漢痴漢

對了

撐

想問下咁多位, 如果我係海外係咪手機入唔倒馬會買波?
網上又得唔得? thx

痴漢艾阿恩加油

爆角

可以

Web版

6c

半2全2 屌你全家

6c-4

thx
用慣apps 買 web 版反而覺得好難睇

真係半2全2

訓先 因間起身收錢屍

一係用an機 無定位都用到apps

正式同時巴pk了

刷撚爆佢-4c

訓著左

刷啦

半2全2屌你老母

收到, thx
大家今日嬴多D

要唔要我反手gel一邊？

希拉爾比人屌打到

禁住屌

點解呀賤巴

阿爾華達比人禁住屌

尋晚屌完波訓左個半鐘就出左去做gym 就黎攰死

俄超 刷角呀

希拉爾比人黑走左個十二碼

好黑暗啊，單刀扭過龍門比人整抵左都無全餐，連十二碼都無

撕飛

咁樣輸個全大

呢個青爐d料幾準 私心推薦比大家

..玩命大法

火車撞多粒

半價出售

1折放

G持月巴

7c

7c-3

刷撚爆佢

10蚊

十一點半客盤all in

請連角

烏拉爾追和反cup

2:1未

2/2.5b已死

追和我派一百

我都想

主客 客主已死
俄仔刷下c唔好要巴打豬錢

俾d信念

依3場亞冠都係等12碼先識入波

追到我派1000000000000000000000000000000000000

訓陣先

早知直屌半大

刷呀 屌你老 俄超

睇唔到可能性

要留名了

劇本開始黎啦，主隊刷角

仲有賤巴同時巴

和平打下邊爐刷下角算啦

又話訓

都可以

又對 jump

刷角主入是但啦 快上

屌無入波

準備最後10mins 睇下有無奇蹟

刷角呀

巴打咁大信心 我手持all in 飛陪你一齊輸算

屌你老母臭閪輸死你地還債還錢啦
買左波就一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都輸到爆廠搵人借錢

夾撚實先 10分鐘 頂埋

-3

應該會角大嘅

咁都要輸半注2/2.5大

思覺老師

10蚊出售1000蚊角大飛

科隆

俄仔角大都唔正氣了

3c

屌你老母臭閪輸死你地快撚d還債還錢啦
買左波咒到你仆街一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都要輸到爆廠搵人借錢

2300主有兩球差d

38分鐘5角
第6角係67分鐘
呢半個鐘係咪凍得制係中埸打邊爐

打你老母閪

拖下時間等完場啦

唉

唔入比人入啦屌

咁都要輸半...

好彩我無賣比你喳巴打 一齊針啦

屌你老母臭閪輸死你地快撚d還債還錢啦
買左波咒到你仆街一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都要輸到爆廠搵人借錢
我咒鳩全波台所有人輸輸到爆廠無家可龜爭人錢爭人一身債

買左一埸中左係咪可以話自己今日命中100%

Gel火車頭大波戈班依加搵緊水洗頭未

75分鐘未入過波

唔好啦 晏啲即場一齊執
我要食金共門 賤巴同驚巴同船呀

新手想問問

主盤客盤 = 上盤下盤？？

有冇巴打可以講解一下

痴漢

gg

講左劇本到

呀漢

14369262 10蚊到飛到

唔洗驚

知錯

讓= 上 受讓=下

.....

又要叫索柏阿漢反cup

屌

無跟好時巴

又要杯

又玩劇本
我想補飛呀

準備好主客

1:0

痴漢下半要cup

屌你老母我個半和

又要叫反Cup

十一點客隊有冇奇蹟啊

反CUP 鐘聲已響

班友係要俾人入完先上力

感謝巴打

誤中角大伏

索柏反cup

大波都要死

希望唔會好似第一場咁

好彩無手痕買大波 客盤cashed

又要叫Ab

主-客當唔當叫胡

點解呢場冇得即場加注

睇返數據主隊第一場亞冠又係半場1:0
最尾俾人cup 2:3

假波

當

山巴

跟左主客 加油踢

時爺

阿達x艾雷 半主

咁都無第三球

究竟你有無輸過錢

係我錯

咁都無

無角無入球你下半埸踢乜閪架

第三球呢

阿爾華達
黑到無盡頭..
上兩場買佢下盤都輸波
今場就嬴

會反cup

都未完場

不了

大波輸半

花巴賤巴我地隻2/2.5s舢舨平安落船了

好撚大浪

火車頭雙cashed 聽日返工今抖

劇本已到

掂喇你今晚可以屠狗會了

今晚有運 繼續玩即場角

開定d開心果睇反杯

gun

屌 啱啱手機冇玩
頭先一齊屌8點下盤啲手足

恭喜

Cash out左2k
留左1.8k今晚
訓陣先

果然無12m唔識入

搖撚左70分鐘 屌 買細真係練心

13射11中 果2場輸半格

不過痴漢皮已收 好彩艾斯有時巴加持

索柏召喚未來人

艾封盤

12m主

發覺好似好多人買角球
我淨係識玩最basic波膽嗰啲
求各位賜教

有冇巴打收飛
150$出售
2 3場盤客勝2串1
已中頭關

亞冠三場2.5b 曼城讓客勝 起身收錢

1:0了

艾雷12m GOOALL

主-客又當自己叫胡

全部對家

又輸十二碼

買乜死乜啊

假波有我份，正氣波又無我份

半主頂住！！！！！！！！

我真係唔知索柏cup唔cup到
上半場廢到咁

假像黎,下半場上力

神奇更衣室
艾斯迪格拿快入啦

今晚有100%了

點解依幾場都無得即時加注

想知

劇本

全部劇本波係咁的了

4場亞冠3場半主

4場 plx

你當佢讓半一咁睇
心情就會好過D

4x5半主都贏

13次中出你老母11次生左你呢個智障仔阿 賣料成狗
利申仲有2次口爆

70收左去

不賭便是贏
100%不敗

聽晚先

俄超派彩未 想推落鏝到訓覺

兩場半主 x 1130 1/1.5b
入一球輸半都有4賠

same road

連登俠堅係煩

見到好多連登俠留言 咁撚得閒既佢

Block左佢咪清靜晒

你唔block

佢今日post事後飛，之後自爆ac

懷疑現實死毒撚攞綜援個d黎

block咗 show到user name

Hi 巴打第一次見

小弟蠢姐點

應該今日冇得賭咪得閒

會唔會太睇得起佢呢

我每個post都有留言架 馬po會見到我多d

講笑姐

自爆？有得撞？

係咁推 開番贏到開巷版標題

係，第一頁

成頁都係show blocked user

Mama

索柏反cup既時候到啦

真係要block了

唔該哂

11 點下盤GEL

CHING及早求醫

今日你有運

買錯都中

有無大蛇睇中鏝

邊隊

又12m

艾斯gogogo

唉買兩隊客盤試試就輸晒兩場 係我燈死大家..

12m日

邊隊？

艾斯12m

快入！！

冇野既，一日未完一日都有得追

力做全半主

回下血先

可唔可以俾個12m索柏

亞洲十二碼聯賽

艾斯goallllllllllllllllllllllll

agger

全半主？

索柏入波丫

全部反cup得唔得

痴痴地線

聽日唔買唔好講自己賭波

買3x1客勝 開撚哂主勝 我啲黑仔運又黎

4場亞冠半場都係1:0

4場都一樣劇本
半1：0
1：2完場

4場主客會幾多倍

咁姐係點 想學

G持

咁就假到爆了

有冇索柏既朋友一齊集氣

！